小草而家過成點？

佢而家個男朋友知唔知佢有殺過人？

是但啦 邊個記得丫